拍拖多過3年而且又返緊工既你 入一入嚟

想問下你地平時一星期見幾多日
星期一到五返工攰到唔想見係咪真
平時whatsapp多唔多

我通常星期六/日 見一日
但平日就少 因為女朋友就話好攰 見唔見都冇咩所謂
但平時whatsapp都唔係多野講
都會share少少既
放工又傾幾分鐘電話咁

其實正唔正常

日日whatsapp
一星期兩次
一次平日一次假日

冇話正唔正常嘅 最緊要大家舒服

因為最近先開始投身社會
所以覺得拍拖模式轉變得都幾大
變到冇咁痴有d落寞

好快分手 會慣

同佢出街有冇感覺同之前唔同 ?
正常返工咁攰 返到屋企就想抖下啦
但又唔覺會少野講左
會互相分享下公司嘅人同事嫁嘛

here有時返左成個禮拜工
真係想自己獨處下 有返自己空間
但女朋友好痴身
其實唔係唔想陪佢 但真係太攰 但同時又唔想冷落佢

矛盾